如果武漢肺炎去北韓爆會點？

無知識 無經驗 無人才 無設備

所以金大元帥直接封關

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！